求有人搞大事跟住開槍 香港人只會驚 仲邊敢沖

撥亂反正

黑心到

有人傷亡先識醒

香港人邊敢衝牙

今日仲出膠po

你自己唔做要人做？

係 車大炮就叻 又話開槍好激 到時個個走人踩人就有份

大家一齊唔驚 而家金鐘好多人

樓主收手啦唔好再玩膠啦
無言論自由我同你都無得9up

其實真係
邊個肯做香港譚嗣同

好多人沖昏左頭腦 一時無清醒

樓主食屎啦！

樓主咪咁啦

屌你傻撚左

屌你，你仲係咪香港人
令香港人有死傷，你係不義
於國家層面而言，你有死傷令國家被遣責
你係不忠
你呢條仆街出條屎橋諗住鎮壓，反令黨陷入危難
你呢個不忠不義嘅死仆街，成件事完咗之後就被人當過街老鼠咁打
梁鎮英喺香港，左右兩派不是人，得中央支持，你就仲衰過梁震英

食屎晴真係無改錯名